大家聽日小心有公安搞事！唔好比佢地屈返轉頭

唔知真定假，但大家聽日都要小心

真既話我地好大機會比佢地屈
但亦有可能係唔想818咁多人岀
所以先傳呢啲野岀嚟

點都好 只係想提大家小心為上
記得聽日係 和理非
818 維園見

Link

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推！大家聽日要小心！

推比多啲人睇 等大家小心

自推

推

推推推推

推推推推推

推推推推推推推

推推

推呀

咁咪齊心合力捉曬呢批人囉

推。要小心